[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (28)

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

海南家族振帖

HAENAMI

邊個唔開po

牙朱留名

你地成班唔使訓咁
btw LM

你地推post會唔會快左啲
瞓醒就有新post
寵物小精靈勳B lm!

雖然覺得佢未必復活到最後一次用牙晶留名

全能ace牙憲留名

性哥留名
每朝搭車就係追post既時候

帶牙潔lm

早晨大家!

真 牙潔留名

見到都覺得嘈

肯撚定 依家又開始放summer

覺得自己好老

跑緊返去未

20代舉手

好羨慕

返緊工黎覆你...

我為大家帶黎歡樂OK?

帶我男友風手作仔LM
第一次第一頁留到名

2pick留名

姜巴好QQ

sorry又要講多次
覺得你好大個

班海南sss得意啲

我仲好young架咋

一樣咁得意

我都係20代 日日喺地鐵到盅下盅下

扮工

之前追Po追到今個月爆左Data
出左門口Post唔到圖唯有Post字
牙憲牙性曜B加油

你哋真係好癲明明我都夠夜瞓都追唔切po
帶埋壽仔黎lm

每日幫牙憲集氣入決賽

俾你咁講一講即刻去睇下用左幾多data
仆街上連登一個星期用左2.1gb
利申得翻2gb quota

我都爆咗data 完全load唔到啲圖
扮緊工想睇相開心吓都唔得

20代後半社畜留名, 因為牙潔, 今次第一次追PD, 之前點睇都追唔到落去, 原來係搵唔到本命

帶米八牙憲留名

唔知今次會唔會搞頭30嘅concert
202個時係幾時公佈

話說俊英到而家都未比人投2pick 得返一星期 個排名肯定好刺激

留名
今日先星期二 幾時先星期五

牙偉我笑左

我發現我睇多次都唔係好見到牙朱入咗邊組

好透明

好似係pretty girls

冇點聽過佢把聲又唔知佢性格

因爲冇鏡頭，我後來先注意到佢係finesse

目測最少5cm鞋墊

究竟點解牙性唔夾少少頭髮上去

pretty girls係咪會踢佢走

我見到我粒星星
너는_내_별이야

lullaby 呀

自膠 以為佢問X對決

個影高過佢

係咪有人叫我呢張我分到呀因為套衫

一醒就新po 推得好快
海南sss成員lm

你兩個差唔多時間瞓，差唔多時間醒

頂 笑死我又會咁啱嘅
姜巴 津宇絲早晨

你地做咩都一樣畀人呃都一樣

上水留名你班後生好強 半夜推爆post攪到我追左好耐

好主動

早晨啊 haenami

404 op 偉仔，鍾意有實力台上可以好型好charm 台下又放又玩得好似傻仔咁 反差得好可愛

同邕一樣

自己防爆自己

我覺得策略幾好喎連續兩round等大家都記得佢pat陰，過咗一半先再夾上去靚靚仔仔

上集佢冇再比pat陰遮住 個feel即刻唔同曬

我都好鍾意pick傻仔
成日比人做埋啲傻仔嘢而吸引到

俾你哋撚撚下我都就黎分唔到牙k同牙潔本身認人都已經夠差

大家推post勁快
帶餅lm

新PO帶大耳B LM
唔揾唔知 佢同牙喊 初C同年...

好開心
原來個個都俾人撚緊

仲係小朋友嚟架咋

cd rom 左咁多季 真係呢到氣氛最好 忍唔住出聲傾埋一份

所以應該仲有得高嘅

少年曹lm

我特別鍾意睇呢個系列

曜b你做緊咩！

痴線而加睇你哋send上黎嘅一張相都睇成分幾鐘係咁係度睇究竟係邊個黎

我都想摸下

一定要有埋呢個

放心 唔止你係咁海南sss都係

佢同牙憲一樣都係176 但足足後生佢5年
仲有牙潔都係176!!! (點都要拉埋佢落水)

張東民

其實牙朱同訓教仔咁friend，爭30名嗰陣有啲慘

官方數字有水份是常識吧

帶嘈偉V住入黎留名
琴晚興奮到唔記得較鬧鐘
好彩自己醒左

最後嗰兩張

我都想咬牙性

原來佢兩個係咁

朝早起身想死

牙汗托住瞌眼瞓嘅瞓教仔嘅頭

牙K自稱180

我都係起身嗰吓好似就嚟暴斃但係我仲後生㗎 其實我應該虛過牙虛
呢度係咪有位巴細過我

咁牙潔又唔似176 企埋南小朋友隔離都唔特別覺得佢凹左

好似係 有位巴打好似00後

搬/韓網, 豆瓣中翻

回想返又好似幾岩..

咁係牙潔佢比例好
一定係牙憲佢太大隻先覺唔高
跟我講一次 牙憲1米8!!

岩岩開始追留名
victon

成日都要瞓

其實176都唔矮啊係其他人太高 但佢地個樣已經夠曬搶眼

嘗試挽救佢既形象

啱啱發現有條咁嘅link可以排11pick跟住排排下發現原來11個位係唔夠送曬鍾意嘅仔出道

點解要咁樣對大耳仔

公司唔想佢出
見澳門仔之前留比其他人既留言feel到好似佢地公司就出男團

Gfriend終於有師弟

返公司出都好嘅
唔好完咗就不知去向就得
佢地公司都好似唔算太差

好好笑
牙虛啲表情好到位
完全係學生時代嘅我

好正

出師弟團嘅話入面應該都會有成員冇去404 希望佢地個個實力都有番咁上下

寵溺嘅笑容

finesse舞台見佢用手指抹嘴先開始留意到
雖然我本命溫流

應該都會係刀群舞

你本命溫流都冇留意朱溫流嘅

笑鬼死

好qq好似有渴睡症咁 公佈緊排名都眼訓

我平時係牙虛嘅角色

但偉仔嘅鏡頭唔係人人都carry到
係用命搏番黎

最初唔想承認佢地撞樣就wfc咗 睇第一集好似仲有仔仔話唔知邊個似key

position 評價 behind

我曹出現左五秒, 查無此丫

大耳B仲細 唔急嘅
真係好擔心其他年紀冇咁細嘅仔返到公司會有咩安排

無錯 睇到佢攰到面色差哂真係心痛死

邊個似key我冇咩印象

不得了 愈嚟愈鍾意韓哥
首遇見你真係日日loop
唱歌又好聽又咁有型
一定要入到呀

靚仔白真仲有無機會出道

佢地寫畀車嘅memo紙牙車都未睇到就畀人攞走咗

94年唔知俊英會唔會唔比佢入
希望佢d fans努力d送佢係404出道
不過就算佢返viction都會支持佢
聽韓哥唱歌同曜b同款表情

我都唔記得要睇返

好想知邊個係X

話說一開始對曜b無咩好感 但又唔算討厭
但點知愈睇愈順眼 又rap得又唱得 即刻好感up
我都覺94年 ajy 唔會比佢入
但無可否認404係由回鍋肉撐起
好想所有回鍋都入到
順帶一提 曜b完全係韓哥向日葵 每次一聽到佢唱歌秒變忠實fans

想白真 牙精

好痴線 咁細

其實好多時又冇話咩限制嘅
只要1pick夠多入到
Ajy都耐你唔何
因為理論上韓國唔比造票

我呢幾日成日loop俉月哀、Remember Me Acoustic ver、Sunrise同In the Air

俉月哀真係好好聽

上網睇過大陸啲人講話其實x有六個位每首歌加一個人
好似話ajy預告影住36名張櫈

雖然覺得不可盡信 但我都想有六個 牙晶 白真 美談 呢幾個入到就好

尋日睇到目擊我已經打定輸數

應該都係眼訓仔同文仔其中一個

呢個笑死我

終於得閒追返post
你地推得快到

牙彬舞癡黎 靠努力先跳得咁好

Steven Kim 好似係
不過佢又係鏡頭都冇個

痴線 未見過人咁點醬

霧感金髮偉仔好好睇

大喊包
好想呵返佢

係 練主題曲個陣都有講佢唔太跟到

之前都有好似今次咁斷左投票？

牙憲

點解佢喊得特別可憐好想攬住佢

呢個角度肥嘟嘟咁

點解白真男人老狗 用個咁可愛嘅袋
想買

曹婦第三嗰吓真係呆左之後嬲到想熄機唔睇 但係諗諗吓又想睇吓佳恩定櫻花第一就繼續睇啦 點知個候補係櫻花同元英

牙憲再喊就要同我結婚 唔好喊啦

佢呢啲唔係點醬 係食醬

唉記得睇到12名好灰
op彩燕以為佢已經冇機，不過佳恩入到ok啦好心痛佢俾垃圾p社搞到咁
仲以為佢兩個都可以高位出道

Cdrom左四季上嚟留個名
今季冇fd陪我pick回鍋肉好孤單上嚟取個暖

同埋話佢好細膽, 團綜見到蟋蟀會石化

好想摸頭

我都係pick回鍋
俾d溫暖你

我都係onepick 牙性

依度大把pick回鍋肉嘅陪你

想攬住佢個頭俾佢挨落心口嗰隻同佢講佢已經好叻同埋辛苦晒

笑咗出聲
咁玩牙虛

個傻仔仲好驚鬼
廢校果集連廁所都唔敢去

好想嫁比佢

好鍾意loop曜b攬韓哥嘅幸福樣

牙性咁全能, 應該係曜b憧憬對象, 想自己可以做到牙性咁

其實張gif另一個笑點, 係牙性一路咁樣望住偉仔

如果真係咁就好 呢3個其中一個入到我會好開心 btw美談係條片唱twit唱得幾好

點解佢可以咁完美
又高又瘦又有樣又有男友力又溫柔又夠膠又好笑係爭啲肌肉咁囉
同埋我想講佢已經好高，但塊面真係好撚細，啲比例好到癲
想像到我企喺佢隔籬真係會好似啲大頭公仔咁會好柒

我做牙性曜b都無所謂

呢張兩個個笑容

偉仔真係96line嘅? 唔係00後?

見人少少嚟搞個爛gag 唔好笑大家屌細力啲
知唔知帶邊個練習生去買嘢一定會排長龍？

係牙餅因為會打蛇餅

勁到你地 半日冇上水姐 爆完新po到10頁先留到名

金髮偉仔唔好停

美談好似有目擊了
我諗佢其實唔係好適合做idol group
美談爸爸之前寫嘅信：
關於在YG的經歷.. 真的經歷了很多
是很好很努力的孩子

不懂事的小孩子只是因為喜歡音樂喜歡唱歌，所以才踏上了這條路，自己一個人往返於首爾 到處去參加面試，結果yg來了聯絡，但是發現進去之後，不是他夢想的樣子。

原本性格溫順善良的他，因為激烈的競爭而漸漸與隊友們脫離，也因此一直都很累，再加上如機器人一般的生活，讓他很不適應。

他想要的是那種沒有約束的生活，所以呆在yg的每一天對他來說，應該都像地獄般痛苦。

雖然是堂堂正正進去的，但隨著時間流逝他開始懷疑這條路是對的嘛... 一直在苦惱，也很疲憊。

但是因為他自己的自尊心，那段時間付出的努力以及父母的期待，他才繼續堅持著，即使看不到什麽希望。

在寶石盒采訪裏也有說過，沒經歷過前途未知 且一直堅持的人，是不會知道這種感受的。

我永遠忘不了，在yg的時候，美談隔一周會有2天的休息時間，在周日坐上大巴後，突然哭著給我打電話的那天。

該是有多累，2年時間都沒說過什麽，卻突然打電話哭了出來，原本美談到了宿舍我就會很放心，但那時我才對自己沒有理解宿舍生活而自責。

爸爸現在想的是，作為父親沒能理解孩子的心情，沒能好好安慰你，對於這樣的自己的反省。

我聽到很多練習生孩子們都有抑郁症，並且有自殺衝動的時候，覺得完全和我無關，我的孩子應該不會，他應該有好好練習，我真是個傻瓜。

不論美談能不能出道，我都會欣然接受，只要他能去做自己喜歡的事情就行了，這就是我的希望。

也對曾經抱著些許期待的我自己，感到有點丟臉，一切都交給老天爺了，好好享受吧兒子，美談加油

希望佢做到自己鐘意嘅音樂

如果要揀男朋友都唔知揀偉仔定韓哥好
韓哥有肌肉身材正又好嗲
但偉仔就男友力max

why not both

兩個要囇得唔得

如果有好隊有呢 偉仔搭住佢佢笑得好開心
我好掛住美談

牙虛牙琴好受中小學生歡迎
曜b係點做到咁平均

想睇佢俾鬼嚇 ajy可唔可以放返出嚟

小海南好多男飯

可能真係太毀形象, 連ajy都唔忍心放出嚟

佢笑得好甜好想狂篤佢酒粒

美談好想再見到佢笑得咁開心

佢2個仲著咗同款鞋

好多人都唱得比我想像中好
復活戰啲片仲要暗暗地 睇到覺得佢地好慘 好似無曬希望咁

睇左咁多集好似第一次見佢笑咁偉仔魅力好大

想像緊食食下飯佢喺對面對住你笑
跟住篤佢酒凹佢會嘟嘴

佢個樣好qq, 唔似高過牙性, 好有反差

31名同泰仔做得幾好

我身邊嘅fd飯海南米嘅得我係巴打

全部回鍋肉做男朋友都好正
個個都唔同style任君選擇

因為有好多都係認緊別怪她同呀潔

好靚仔

偉仔留名

見到 笑死左 心諗有冇咁難認

呀妹中五 佢地好似7月幾先暑假

偷偷sip 個位讚下呀嘈做隊長都做得好
成team MOVE 嘅氣氛up uppppp

諗下都開心佢仲要高大 應該好好攬

同男朋友去shopping

真係好sweet啊
兩個一齊出道啦

佢著大褸之後包住自己

真係認唔到狂比你地fake

早晨！

其實相唔係話好難認係啲cm會搞到好亂明明認到都會諗自己有冇認錯
可能係我蠢啦

又要去拖下地

錫我

偉: 其他人跟唔到牙嘈啲energy

新一集話題度
宇碩

海南米好似長期卡喺12 13附近咁

用我最愛嘅虛圖同大家lm

佢似係小鳥依人type
佢好似講過鐘意姐姐
無機會喇

真係好正好型 金髮好殺食真係

concept唔好染藍色呀求下你偉仔

好正 做咩今次po既人都咁可愛

屌屌屌屌屌

戀愛了

Move個舞台咁型咁swag係要染金先襯

曜b笑容好有感染力 見到佢就不自覺跟著笑

明明偉仔自己都好癲

Move組呢個同框真係好正 全部實力派喺晒入面咁滯

睇到話牙虛以前朋友話佢死都唔肯露額頭

佢心諗：得我先跟到佢嘅energy

Offtopic, 上個po有人講屌殘體字嗰位巴打係飯初C嗰位, 唔係彬巴嚟。飯初C嗰位巴打都係會錯意, 以為對方用B站彈幕鬧初C所以先嘈, 喺嗰個po已經解開個誤會 What happened in 202, stays in 202

心志10後
點解佢咁鬼得意

係咪講書面語

唔係喎，係彬巴個friend珍映巴罵喎罵嘅唔係飯初c嗰位喎

Move組唔好踢人 就咁成組出道啦

救火裴

可能我見到係罵戰就無細睇, 所以睇錯

因爲我好記得s2舊post一眾人嘅user name
原因係珍映巴罵巴打cap圖cap殘體彈幕先開始罵戰
不過我都覺得今季嘅post最少罵戰

好cute

因為牙喊d fans比人罵走晒

睇嚟佢可以變blocked user了
張圖有少少彈幕就話我比人反送中都唔知乜事我次次都有岀呀
我明明後來屌緊呀偽啲fans因爲佢係大陸仔就支持佢話台灣仔唔表示自己係中國人所以屌 覺得佢地班人下下搞嗰啲好煩

罵戰好無謂
最記得嗰句「樂華無一個無辜」

勳b呢個髮色好好睇

唔係福壽愛美鬧先啦，係另一個都係佢地FD既人屌先 之後福壽愛美過黎幫拖一齊屌咸絲CAP殘體字幕

仲出左好多閃字圖 好正

打狗棒D CAP圖每一張都係經典
好彩佢今次無屌牙曹唔係無辜同叫佢捐返埋老母西

係有佢呢d人留言都幾好玩
睇親都好好笑 好膠

其實我係覺得牙喊嘅韓飯低裝啫, 佢本人唔喊嗰陣無咩嘢嘅

個比例

我真心除咗牙嘈之外都麻麻地樂華啲人, 同埋牙嘈其實YG出身

我其實一直唔明點解佢地會串李義雄係「孝子」，有睇嗰期節目都知李嘅老豆老母cls，唔畀時間佢去自修室又要人地考得好，個仔係學生會會長，開開下會又要迫個仔番去睇舖etc

我記得佢之前想係到玩接龍無人理佢

我記得

次次上嚟都好開心，冇呢度真係冇咁有動力追404
好愛巴絲你哋

係咪講緊東彬圖?

3集無喊啦

總之係佢地班舊S2 post 人

你地成日改名都認唔到邊個打邊個

如果佢唔係咁高位我可能會無咁反感

咁呢樣佢自己無得控制嘅

仲有畀女仔約睇戲都因爲老母睇唔成

所以咪覺得佢順眼咗

我都開始冷靜佢fans嘅行為都唔關佢事嘅

swag絲你最易認

我都ok詩賢啊
佢做rumour center幾好

我就係怕大家認唔出我先(pasu)
雖然第一次用呢個名cm嗰時另一個pasu認我唔到

佢上次跳舞d動作表情姣到呢 頂唔順
初c第一集都係睇到我打冷震 但believer令我對佢改觀

開始由反感變冇咩感覺

牙喊扮貓.gif

可能細路仔諗法，覺得多啲表情會多人鍾意不過初c好似係有睇開comment

媽啊好CUTE

唔replay 還好，其實得一下ajy 點解要replay

我第一次留意佢係101嗰時 佢話唯一企c位嗰時係條大斜線 覺得自己好唔顯眼 但係我覺得佢最後又做得幾好

著咗嗰件野仲得意
佢自己做完笑嗰下都好可愛

真其實淨睇樣佢又唔係樣衰嘅唔好髮際線咁高更好
如果無replay應該望落無咁油

你之前叫乜名呀

係韓粉話佢係mon cm好密嘅人黎 每個cm都唔放過

咁樣阻住法, 真係罪無可恕, 要斷絕關係

琴晚我都係到諗你之前係咪就係被屌果個

上面咪話唔畀佢去自修室但佢都考得好好，之後佢老母話上堂專心就會識架啦，幫屋企睇舖重要啲開會嗰度佢老母學生會仲有其他人，話嗰啲人搞掂就得

仲話佢家姐啊哥當年都係咁，點解佢唔得
訪問佢家姐啊哥佢兩個都話頂唔順

PASU

隔離牙性都笑得好甜佢兩個真係好得意

我後面

我而家已經接受左佢出道 唔好第一就得

係喊咸比起岩岩嗰時無乜野了

唱K去韓國拍旅遊節目？

髮際線高可以植髮
唔靚仔可以整容

hi我係婉兒絲
之後改名應該都會加pasu喺後面

佢而家出咗道都有留意佢
愈黎愈靚

everglow佢地首歌好洗腦

上官婉兒pasu

大家已經將槍口齊齊對住唔想講

見到個團名 個腦即刻播前奏

我係咪要好似手卷絲咕嗲咁樣嚟個pasu公約
想雙金其一企c

好

：屌 差啲嚇到我心作病發

啱啱先發現 邊個喺後面mit牙潔

話說雖然我pick好多人
但最愛係曜b同偉仔宇碩
最近畀大家洗到好愛韓哥

dllmh 點解呢到啲人咁_ _ _可愛！
特_別係我

講起男友圖 牙憲呢張都似

牙潔應該唔會減到肥了

如果牙虛俾周憲老師教佢pasu應該會心臟病發

同你一樣
再加個gay彬 國憲 牙嘈
除左曜b其他都係回鍋肉

loop下woollim兩大文豪牙車同牙朱嘅作品先

我有冇睇錯係美談mit

如果我有個咁既男朋友真係無憾

之前我見過Twitter有人整咗個牙虛學pasu架有冇人睇過好好笑

下認真？！
YG真係唔知......
但樂華的話yena我都覺得ok
雖然佢都有啲嘈

你冇睇錯，我都係見到美談mit

原來牙圭咁高
正

水手服韓哥真係好qq

好耐之前嘅po有人po過牙嘈好慘嘅身世明明係入咗YG但係最後俾人掉咗去樂華

我一路以為係牙嘈mit
原來美談咁大膽

48入面樂華唔鐘意嘅得一個

佢嚟404應該開心過喺寶石箱掛404太多痴線佬

北姑

牙圭公開處刑我手作仔
究竟邊個先係哥哥

好想比牙圭攬住

就咁睇字原本都唔覺得有野 睇埋啲圖...

因為一開頭Uniq係YG同樂華合作項目, 所以兩個韓國成員都係YG出身, 但後來就變咗樂華全部負責, 所以兩個韓國成員嘅約都去咗樂華。

我淨係回想下都打冷震

This?

好可愛

🙏🏻👏🏼PASU

佢應該係啲慢熱type嘅仔一開始唔點出聲但熟咗之後就

諗起牙潔嗰句：佢sexy

大人物黎
縱火犯理論

如果牙喊鏡頭前講野快返少少就好
睇behind片佢語速正常啲都幾cute

鄰國最愛 Plmm

佢好似話過個個都會妒忌櫻花

所以樂華真係有人係無辜架

白虎巴

真係冇人發現有咩問題咩

有冇人仲記得佢講咗好鬼多嘢架

又陰

有集佢係dance架嘛 明明係外國音樂 跟住佢又一字馬 側手翻(唔肯定係咪呢兩樣) 睇到我以為自己眼花

朱正庭定Justin
兩個返左去大陸就好紅

第三張？戴定頭盔先 驚又認錯

只要數秒就能在你心中縱火

係呀side to side嗰度嗰陣佢啲fans仲話係老師要求加落去 唔關佢事

根本個個都無辜黃金律連名都冇
得
樂華練習生
樂華練習生
xx票

48係女黎架

佢係俉月哀mv個髮型真係

黃金律透明到唔知佢有參賽

兩位詩人

我記得有句係話咩個個女人都好妒忌櫻花定唔咩架不過櫻花（放火犯）係最經典

係咪第三張我唔肯定呀

我認得你啦 係fufuying post見過

喂！唔好屈虛b
明明係見到我之後心動

閃飯在此
我家老人畀人當成10幾歲都係讚賞嚟

笑到仆街 好正改個名可以做潮文

我以為你哋醒咗 記得唔知邊仲話牙朱怕凍要著羽絨 雖然唔知係咪玩野

我見到你同我一樣話係第三張之後更加驚一陣我地又一齊認錯

佢個高度應該俾佢backhug好正

牙圭牙虛個樣好細個又好cute咁點知米八

第一次睇
男版啲潮文都好經典架

我地其實係咪有面盲症

我覺得最好笑係
(這裡我假設了宮心計是貶義詞)

個陣我淨係有mon po 因為個陣覺得佢地好惡 唔知點融入好

Sakura美貌排名第7, 一早就說了女人的妒忌心有多重, 看來真正忠心於Sakura的只有男fans了...

可能真係之前我連sc啲filter都分唔到

人漂亮，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義當然DUCKIE CHOY攻陷男人的心是非常強的，即使DUCKIE CHOY只需一秒鐘便能攻下男人的心，我也覺得不誇張，而且DUCKIE CHOY還犯罪，她經常在男人的心放火，犯罪累累

我淨係記得好多金剛棒 同埋個個都好鍾意文福

屌我睇呢段笑到停唔到
點先可以作到出黎
睇黎追303無追連登post真係一大遺憾

你當係玩笑既一種一齊玩就OK

惡係某部分人既 大多其實都係玩下笑下

人地p珠哀第一架

我愛鴨

又係楊菊花個仆街

我竟然之前做cd rom嘅時候睇過呢篇

D中泡合作既泡菜成員真係好慘
唯一好既就係人工多d

人漂亮，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義當然攻陷男人的心是非常強的，即使姜東昊會員只需一秒鐘便能攻下男人的心，我也覺得不誇張，而且姜東昊會員還犯罪，她經常在男人的心放火，犯罪累累

痴線架依度既人
去左新加坡幾日 爆左幾個post
叫人點追

我都記得你！
我成日同人嘈交想瘋狂同允龍彬互屌

IRENE罪大滔天

屌姜巴回應下

人帥氣，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義當然元赫攻陷男人的心是非常強的，即使元赫只需一秒鐘便能攻下男人的心，我也覺得不誇張，而且元赫還犯罪，他經常在男人的心放火，犯罪累累

睇字都感受到個股毒氣......好強勁

救命呀

係咪台灣人

你們香港人...佢唔係香港人？

🌸Sakura🌸

默默愛twice9012巴
你還在嗎

我也愛🐰曜B🐰 ❤️

我睇完真係好想喊
好心痛牙嘈

diu唔小心正皮咗

我都好想影下牛郎照
比偉仔篤完塊面我應該爛面都唔會洗

屌元赫嘅
自己睇吓佢直拍
用你個閪腦諗下點解佢
會係energetic centre
自己去naver睇下 佢條形
碼直拍未撚出過top99
近期單人片view數like
數上位圈
自己冇撚留意話人唔值
我建議你去睇下賴冠霖

妖真係好鬼夾

都係肌肉男

笑到仆街

佔領人地個POST覺得好有型？
幾架

Sorry 我會捐翻入老母個西

咩事啊

我諗起公海個癡線佬

又貼吓啲仔先
佢咁man又係會掛marimong

姜巴

牙笠

佢有啲可惜係a班又冇乜鏡頭 人品好似唔錯 見到姜賢秀第一佢喊到

喂 彬巴講真相你駁唔到都唔准負元赫皮
夠膽出嚟隻揪隻

做咗一日半cd-rom 終於追完三個post 你哋推得好快
睇咗咁耐 我好後悔303未上連登 202係W1出咗道先追 我個帳都係好新 上幾個月先開 之後會mon得實D 想同大家理性討論

佢同牙姜嗰part真係
佢跳舞都好好 又肯教仔
但係得唔到俊英歡心

係啊津宇sss

絲升中幾

我都係做咗cdrom好耐
歡迎你一齊理性討論
你op邊個呀???

我睇嗰幕覺得好心酸

我覺得佢條PR片靚仔好多 睇正片有照騙嘅感覺

係明明2個都好好
不過係炮灰組剪輯
另外我覺得啲仔生活相靚仔過節目超多

有無咁多中學都未畢業啊

真係句句經典

返工巴絲

無聊普通睇下
利申巴

其實前排玩牙咸都幾好笑
玩到我都冇咁討厭佢了

same

上幾個post有講op曜B 不過可能地位不保 回鍋肉真係好正

你認到唱K同牙潔未

睇黎下次LIHKG制作人1PICK又有變化

訓醒見到偉仔啲fan service相好心痛

全組都跟到
根本偉仔都有份帶頭搞熱個氣氛

大家有冇睇過偉仔食臭豆腐佢個反應好得意 跟著啲成員話佢食要繼續保持笑容 因為佢係idol
大概 20:33

Set左data唔會自動load相所以暫時心靈未受創傷
完全無勇氣開來睇

再訓返跟著發個夢係佢攬住你

第二次我已經op牙憲 因為我知曜B 偉生 偉太 牙性 牙嘈個D多人投

最細嘅仔仔係幾多

其實呢個post喊fans算係咁 之前宋亨俊user仲係到個時都係講得過份即係屈喊刻意扮pjh個啲先反駁下 cls韓粉另計

Maroo嗰三個好似最細

我會靜靜雞p自己個樣上去啲相度加啦

如果下次有新POST 我咁岩係到既我放返個投票結果去第一頁
又或者巴絲得閒既PO返，驚好多人都無追PO/追唔切睇唔到個投票結果

係脆餅

其實我一直都係做cdrom
202個陣有追po，48個陣追追下無追
本來唔打算追404，但第一集見到而家個pick就好鍾意，所以keep住追

最細係天空之城
南小朋友同海南仔同佢同年

南道賢04

其實佢eq已經好高
不過你講起扮前輩
我記得默默愛嘅出道之作啦

佢話權F主題曲側頭嘅角度係模仿采妍

男友力max

我NCT入面最鍾意你

早幾日見過weibo果邊話本身uniq 果兩個韓國人之前就係team A
同winner 同一team 但就係走左去樂華所以先至team A 得返4個
呀曹d swag 都幾yg

你pick邊個

係既，不過一直都係粉絲行為，偶像埋單
呀喊真係多_謝佢班腦殘惹事10代韓飯

介紹返我乖仔

.........姐係原本我係五年前就會係佢嘅飯
我地遲左5年相遇呀牙嘈

牙憲好多自拍都係大頭

食到成個人抽哂筋咁 btw呢團氣氛真係好好

係啊次次都要趕返去睇
前幾集都冇咁癲要追live 係最近呢兩集先想追live

唱歌好好聽

係咪背晒？？

我都覺得同埋性格好

睇黎佢同曜b都係自戀怪

cr

天空之城好似差少少就05

嗚 我黎緊決賽唔喺香港 追唔到直播
btw你地真係好勁 放工再load又洗左幾版

曜B gay彬

04年11月仲細過海南米兩個月

我以為最細係南小朋友 淨係記得佢細過海南b

早幾日好似見到nuest 以前日本活動都有類似既相

天空之城12月 南小朋友11月

真係好羨慕南小朋友 未發育完都咁高

仲以為佢就係當年隱藏既team c

會唔會過190

對比之下初c真係好矮
利申非黑佢 佢跳believer好正

姜巴禾😍你

好似高過之前報嘅166，不過唔知高咗幾多

大個D可以好似Yury咁 又做model又做rapper

你禾鴨算啦

有彬式影相

嘩 同聲仲細我3年

應該仲有得高想像唔到再高落去會點

人漂亮，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義詞)當然禾鴨攻陷男人的心是非常強的，即使禾鴨只需一秒鐘便能攻下男人的心，我也覺得不誇張，而且禾鴨還犯罪，她經常在男人的心放火，犯罪累累

呢度有冇人25歲以上
有
冇

我覺得佢baby fat好可愛喎
唔想佢減

大家仲記唔記得02年嘅Tony已經185

唔知點解 D仔仔大過我 但我當晒佢哋係細佬 可能我心智年紀大 或者同我同齢嘅friend都冇呢D表現

Tony有185？

遲定早都好,你始終都飯上呀嘈

好似有啲人因爲咁pick佢

我都係
由其係海南

攬住錫返啖

05
我覺得自己好老

我都係 96年

花式自爆

你係咪想講牙勲

睇唔出佢185.......
呀具又係睇唔出原來咁高

牙精有新廣告牌好靚
佢都有一粒marimong

我呆左一呆
好衰呀依家啲人 又撚狗

第3張

定一定神望下張相 心諗

諗起牙喊係就快考DSE嘅年紀 但係咁喊 不過近期都冇見佢喊 會唔會諗通咗 成熟咗

cap得有啲衰
終於有啲野睇下 幾時先到星期五

撚我唔到！
我愛牙晶 好想去韓國認證

第三張係Suga?媽啊好亂 淨係覺得唔似牙晶

姐姐飯最多錢

我都想問係咪suga 但望耐啲又唔似

181cm 58kg...

我等到海南sss啦

我而家小心咗好多架啦

好撚驚final大執位
唔想好似303棄追(我miyu)

次長

我又係pick miyu

Gay彬認真上嚟都幾型

講中曬我想講嘅嘢睇正片終於搵到佢但係發現佢竟然冇gel返pr片個頭就覺得佢普通 跟住就冇再留意佢

改左花名 唔好再叫昇勳做次長啦
叫阿如 aru hoon都得

件衫都同款

我都係

嗰時覺得miyu喺akb沉咗好耐紅唔起好慘
而家去咗韓國都唔知要幾耐先出到道

我而家見親牙潔張相 腦海係咁飄出別怪她你地班友

噢 好

率智被黑得最慘嘅一次

話係牙圭自畫像

仲有呢個小學生心心字體

我發現
呀性同呀曹撞哂position
可唔可以比哂兩個出道呀

原來（唔想講 就係自己話自己似果個傻９

認真問第二張邊個黎 幾靚仔

我個陣都係pick miyu,但後期冇追

好慘被相似

想偷gay彬部手機拎相

我係尾二嗰集有啲失望，加上賽後我覺得佢YouTube cover嘅路線唔啱佢就冇追落去不過見佢簽咗韓公司之後又好似好咗啲

咪SVT mingyu

我都覺得似suga

呢兩個真心似
不過mingyu靚仔d

我想問下有幾多人係我comment完先知入面有朱溫流
講完先知有問題
一早認得出

講到好似做特務咁 唔方便透露身分

我依家先知................

個張真係好似

新人lm

mingyu個下巴尖啲同輪廓突出啲
同禾彬比較明明一眼就分到

其實我覺得今届都大機會（除左X)
今年少人睇 魚池細 仲要決賽個晚一票頂七票
決賽都應該有一定路人睇 所以影響都大

上幾届兩首歌既center都出到道我覺得都有關係

啊餅之前地鐵廣告張圖 好靚

個笑容

佢以前啲相幾有少年感 宜家變咗搞笑藝人咁

想問victon會唔會有呢啲相

呢個係
吳唱K
別怪她

姜巴我下個月就同你一樣

其實牙潔應該幾岩做警察

佢宜家做啲咩都好好笑
連我身邊睇404個啲都剩係留意到佢搞笑既一面

估下

同狗狗自拍好可愛

喂呀呢張我load左陣

再睇下

點解冇人post壽仔 真係好可愛

笑到痴線
已經分唔清究竟有冇P圖

泰一平時好靜，又有啲搞笑，但唱歌嗰陣會好型

佢成日搞笑但自己又唔笑

呢個係牙k啊嘛？

睇得呢個po多開始有認知障礙症

Gay彬
Mingyu

mingyu

真係好想出道團綜有佢份

第3張woozi

下

笑死我又成功

有個on9仔係到

米就係
Ching識貨

我係人講我就信撚得人多俾人撚返轉頭

嗰3個巴絲

我又信咗

特登搵張遮左下爬仔

原來我慢咗

我以為係鍾意邊個嘛
所以正平左

肯定mingyu

找不同

屌

一陣先開估

錯嘅話我每日都開元赫po

Olaf！佢哨左牙

其實P得好好但都認到係唱K

大家好瘋狂
今日返工太忙冇上黎，一開又三十頁
又要用生命黎追Po

車對眼同原版差太太太遠
加美顏app就似既

老人家每晚12點就要訓每朝搭車就係追post

依家平均一日一個半post

朝早推咗半個post 夜晚推咗一個post

木口木面 不了

變咗撚狗po

R.I.P. 娛樂台

放工發現自己錯過左勁多
一日推爆一個、星期五爆三四個無難度啦

技術好高超

燈到臭化赫復活

唔係睇到對眼同山根嗰個位，真係會fake到

其實元赫佢入撚硬

其實我本命團既本命係金明洙
雖然唔似，但睇耐咗覺得牙車個樣都唔差

你睇真啲 韓哥有露牙架

啊碩

我覺得唔係太似樣不過睇耐咗加埋啲性格覺得牙車都幾cute好彩佢冇keep住第一集個頭 剪咗頭髮好好多

直播嗰陣一集兩三個po

你地好可愛成日比人呃到
搞到我不能再直視牙潔

好得意

屌你

姜巴好成功

ok我去驗眼了

屌
即刻binc

第二張有少少suga feel

我愛❤️元赫

唔好走數

驗眼test繼續衝動警察
牙潔

最鍾意睇人仆_

估唔到大家咁年輕就有眼疾

好撚似呀
le個先係珉奎

有13個巴絲認到係gay彬咁叻豬 我頭先搵圖第一眼睇都以為係mingyu

點解我覺得兩個都唔係

肯定牙潔
牙察個年代邊有彩色相機

naver評論年齡比例

你話你班人係咪 樣衰啲都即刻分到 靚仔就同一個人黎

元赫呢？

係咪可以估

(唔想講）

個表情好彬

笑到癡線
係我笑點低定你地太幽默
成日睇呢道都自己陰陰咀笑

琴b

有人問我地赫飯同元赫係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日元赫已經娶老婆，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意元赫，我只可以答你，因為佢係元赫（心地黑）

呢張係我最鍾意嘅車圖
條褲仔可以直接開車

呢兩張分唔到 一樣咁可愛

我屌

ching respect
去左睇你開嗰個元赫post 差啲食唔落飯

最後個(心地黑)係精髓

我覺得第二張個個得意少少

最尾個句

我完全接受唔到車車係細過我

禾鴨站哥

我見到最尾個句笑到好大聲 比人望住

g持出書面語版本

agger

手作仔竟然咁多10代粉

牙碩咁笑好得意

頂你搞到我突然對元赫好有興趣
突登google佢起佢底
原來佢踢波嘅踢緊波塊面一定仲油

屌遇見你套衫喎

有無人同我一樣覺得佢好似nct yuta?

唔好拉我!!!

唔會撞
呀曹萬能插蘇嚟
佢rap、vocal、作曲作詞、搞笑/綜藝、隊長都得

連登既世界好危險 大家千其唔好出去出面

牙碩一出黎我都無話覺得佢超級靚仔
但見到佢係床上面戴眼鏡彈起身個驚慌樣
個下覺得佢好得意
可能因為我眼鏡控

夠喇 唔想又嚟精神錯亂

男朋友feel 如果佢唔出聲嘅話

理性分析
點解本身呀性係後台有分開pat陰
點解個日表演出到黎變返個飯碗

頂笑死我

一見到佢個樣已經自動有把聲講緊膠嘢
我愛你牙彬

已經夠亂 以後睇圖回覆要放大張圖
金睛火眼先好回post

唔似呀，Yuta好撚靚仔架

yuta好樣啲喎
其實油c都唔係真係咁醜 只不過相由心生 心地黑 先覺佢醜

仲有跳舞呀
佢實用舞蹈學系畢業架

我以為ran絲係想撚人

佢呢幾張好男友

我都係眼鏡控

我係啊 洗腎又唔配合

屌飲緊湯差啲噴出黎

D韓國人就算未整容都好似樣

Po吓琴b

單眼皮好q

我做錯咗啦
我衰在我真心咗

好正呀
呀嘈真係比大家洗版洗到好中意佢

驗眼啦ching

哈哈我地兩個都要一撚撚到底先得

我立即放大啲圖 睇吓有冇伏

哇 我都好想同曜b一齊學跆拳道

我頭先俾gay彬撚咗
掛住去驗眼呀

琴b 佢係班細入面實力都算係好個幾個 跳舞好好睇

俾人撚代表：海南ssssssss

頂我又睇左做其他人

我淨係好記得海南sssssss其他人可唔可以申報下中過咩伏
我中咗gay彬伏

yuta啲青筋

睇清楚先至好答呀

睇推見到呢2張琴仔撩汗都好得意

頭先張校服gay彬真係好難

gay彬學生相中哂伏

點解個個記得我地嘅都係因為我地認錯左人

有啲後悔前日和應1pick牙漢絲嘅提議用牙k牙潔撚大家結果頭好痛，又要睇真啲啲圖，又要睇清楚邊個user講嘢

係我中咗呢個

而家追post要用好多腦

嗰兩個樂華一輪遊仲要80幾名..
年底樂華就出新男團(有埋202安炯燮、李義雄)
過往pd4季，60名(一輪遊)打後通常都返到原公司都
去pd都未必一定係好事

你哋係呢個post嘅吉祥物

好心佢照下鏡躝返去踢波啦
曜b同大耳放棄運動做idol叫有勇氣追夢
佢呢d叫不自量力 無自知之明

記得我就得架啦

彬飯同mingyu飯表示冇中

我曜b係入面好突出

真係唔似
Yuta靚仔咁多

佢舞台表情好正
好鍾意佢好用力笑
撩死姐姐

見到呢個髮色以為赫兒...

好都要記住我啊

其實我覺得呢個好明顯

好q啊真係
對住個應援傻笑

姜巴我一定記得你次次笑我地都實有你份

呢張係真gay彬呀可？
屌我真係認唔到

曜B好狠 一秒處決所有同伴

有你依句，我會繼續洗板架啦
唔好意思

呀曹都童心爆發,會儲minions

你地好cute 嘛

放心冇油
你個post我入咗去都唔夠膽碌落去
我冇咁嘅勇氣

我都好鐘意mingyu但係我一睇到張相個下個腦已經覺得係mingyu仲要係諗係唔知邊度見過

一睇就知我善良唔FAKE人

記得你係因為你靚仔

點解依度唔會嘈交?

因為大家日洗夜洗 洗腦洗到個個11PICK都係一樣

可以幫助減肥

想做牙憲頂帽啲毛粒

同俊英靠鏡頭去捧人一樣道理

因為佢...
我開始有厭食症...
我仲以為太愛佢

歡迎繼續洗 好中意睇大家啲j圖j片
話說尋日allrounder絲post咗呢個系列嘅嘈 我特登去twitter揾咗堆圖 好正好中意呢個look佢都成日去fashion week咁

我唔信呢啲偏方

依樣真呀
之前我真係對其他6個回鍋冇乜研究
mon左po之後6個全部入晒11pick
宇碩排第2，脆餅排第3

彬啲表情一見就認到

專業營養師處方

腳仔白滑
好似見過3－4輯fashion week既相
舊年佢作為woodz solo都有d長髮曹去fashion week既相
有一次仲同朴大哥一齊坐隔離

膠啲果個係彬?

其實mingyu都好膠

就快又1001

成班痴線佬

睇過17集idol room 印象中mingyu都係傻下傻下

玩眼力遊戲推得好快

覺得最開心嘅係好似多咗人記得牙朱

我都係本身op曜b，追得多po變曬pick回鍋肉

我應該算數一數二正常🤷🏻‍♂️

彬
mingyu

話說黑絲黨唔見左有段時間...

想重組赫絲黨有無機...

沖個涼番黎又要追post 你地班人洗唔洗咁快

好鐘意睇佢著短褲仔
好得意

太易喇 睇下爬仔就認到

我本身剩係pick牙潔，Boss之後2 pick牙潔牙性，近排睇得太多偉仔嘅嘢已pick埋偉仔，聽完She Bad又想pick牙憲

頂 牙k今個post最多正評

好正呀 磨牙

做咩貼溫流出黎

牙k喺我地呢個po好受歡迎

屌 我以為得我一個係咁.....

我就嚟pick曬成隊boss睇得呢度多11pick都唔夠洗

香港人會支持返香港人 掛

認唔到手唔po le張